屌那星 黑警搵大台搵到連楊森都拉

2020年仲楊森 200萬人都唔知有幾多個識楊森

連佢張中指圖都消失於網絡世界

我03后吾知邊個楊森😂

零四年港島10幾萬票倒晒俾佢嘅而家死晒定變咗投葉劉😂

蓋清影響力大過楊森啦
支持拉咗蓋清先

港島班盲毛信呢班扮溫和

禍港四人幫剩返陳方安生未畀人拉

蓋清個底好厚 你話拉就拉？

楊森 ? 邊撚個唻 ? 動森我就知

動森就知 楊森

有少少好笑 比個LIKE你

楊森呢啲咪話00後，90後都唔係個個識
已經退出政壇十幾年
又從來唔上電視唔受訪

個12人名單真係衰過拉gphone

楊森同李柱銘有無做過愛

幾時起埋司徒華副骨出黎

連何秀蘭都有

你話冇大台我就唔撚信啦

路遙知馬力
日久見楊森